【尋人】呢幾日媽咪麵好似冇開post慘叫？！好擔心佢！

開緊榴連

屌米啦？

你快d搵搵你老友啦

終於冇無限金錢

麵仔?返咗佢老母度食奶啦

數緊銀紙

屌你佢係大陸未搵到榴槤爆袋呀
d 生果衝哂黎香港，大陸無得食陰公豬

春袋開榴連

好掛住麵神暴力救市

食緊榴櫣

麵麵出返來啦